民建聯仲未知輸緊攬炒？

民建聯仲未知輸緊攬炒？
我而家唔係要邊個贏，係要你輸咋

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

推